有鬼壓床經驗入一入來

話說頭先返屋企，屋企得我一個人，轉頭要返通宵更，見仲有20分鐘先出門，就上床攤下，點知不知不覺就訓左，並且進入鬼壓床模式，四肢郁唔到，得眼睛同頭部可以控制，心唸：頂你個肺，我仲要返工，再唔起身就要遲到，不過點掙扎都醒唔到。

呢個時候，我聽到細佬同呀媽把聲，傾計中，而且入左我間房，距離我好近，仲feel到我呀媽埋我枕頭邊，唔知整緊d咩，氣氛好壓郁，通常，冇經驗者肯定擰轉頭向老母求救，咁你就準備奶野，實見到恐怖畫面，好在我鬼壓床經驗豐富，死合埋隻眼，唔望就咩事都冇，只希望「佢地」唔好掂我，但呢個時候……我又開始憂慮……

我要返工呀！我要返工呀！我要準時返工呀！

好彩，原來我教左鬧鐘！響聲令我完全清醒！喇喇聲睇佢地有冇返來，果然，依然得我一個係屋企，醒目者非我莫屬。

結論：大家要養成教鬧鐘的習慣，知道嗎？

咁喺你床邊嗰啲係邊個?

隻鬼扮你阿媽?

幻聽來

係同真實冇分別的幻聽或者幻覺。

啲鬼咁撚醒會扮家人嚇鳩你

唔夠我醒，知道佢地係假的

平時有冇其他情緒困擾?

打得丁多先會有

冇呀，純粹累而已，有科學依據的

睇來要切j

你係咪打得多先

唔係，一星期3次左右

比鬼壓床?
咁又點,世界末日香港人都要返工
區區一隻鬼就死撚開咪撚阻住我返工

我都識過一次
係直頭feel到佢搵張被慢慢掩我塊面想焗死我咁
不斷掙扎先醒得番

你啱，我想表達正是如此

以前舊屋試過 轉身都轉唔到 跟住心係咁講剎那f sieue 未來切開 講左10幾廿次就擺脫左

幻覺來，不過超真實

中學嗰陣試過
都有幻聽發生
掙扎咗好耐先冇事 郁得返

無恐怖畫面
但試過手腳郁唔到
次次發現都好撚燥 內心屌撚哂老母
因為郁唔到好唔舒服

試多幾次就識應對，

係醒番都feel到自己呼吸困難咁
我真係屌佢老母
嚇撚死 以為會焗死

經常有

仲要係三層夢

夢入面我仲知道自己訓緊覺

夢境係自己喺床上面，好清醒，但郁唔到

頭先就係！我大叫一聲！然後醒左，點知又繼續郁唔到……

No喇，不屬於

純粹係個腦跟唔上
個腦以為你瞓咗 咁你畀嘅指令落唔到四肢
所以郁唔到

郁唔到小事，幻覺幻聽先得人驚

我聽到有女鬼 佢係一個女教師嘅身份喺到教書
第一次經歷鬼壓床 嚇撚死

我上次試過
大叫叫唔到郁又郁唔到之後就諗住禁開燈制
正想禁個下個腦清醒諗左諗明明我燈制琴日轉左位 點解舊個個位仲有燈制
咁我就醒左 原來係夢中夢...

即係我發夢比鬼壓之後郁唔到出唔到聲到去想禁燈制都係發緊夢
只不過個場景係自己張床

我都試過好多次 初頭中學上堂瞓覺成日都會咁之後雖然越嚟越少 但係有埋幻聽

我第一次以為自己死咗tim，心唸，呢d就係死後的世界

其實純粹係頸部神經麻痹

年青人身壯力健

被鬼壓長達一年經驗者在此

1x歲開始成日鬼壓床
只要瞓過幾個鐘晏覺就好易中招
細個勁驚但而家慣咗 再攰都唔敢瞓晏覺
壓緊果時feel到呼吸困難、身體郁唔到、發力會痛幻聽都試過
解決方法：用意志力令自己醒 落床行幾個圈再瞓咁會好好多 重點係一定要落床 就咁瞓返會繼續壓
可能係血液循環唔好引發

我試過 係夢到一隻佛地魔咁既野係咁痴埋嚟我塊面 之後我搏命嗌但嗌唔出聲 之後醒左

伏地魔，笑了

yes

好記得有次撞正清明節正日

明明日光日白，差唔多朝早訓醒既時間大約10點幾

又係意識清醒，壓撚住唔郁得，然後好明顯感覺到張床有人係到跳！

一定係細路仔跳果隻feel，之後好彩屋企人去完廁所，一野大力嘭門，好大聲。然後即刻郁得，即刻彈起身衝出房門係到透大氣，心跳加速，諗返仲好記得當日

叫佢有本事就搵黑驚

短十年命都肯

同你有啲似
我夢到一隻男鬼係長度伸個頭
我當時面向天訓 個頭係我塊面上面
嚇醒咗 然後發現唔郁得
個心念經但係都冇用
過咗好耐好耐先郁得番
感覺上有半個鐘但實際時間可能五分鐘都冇

唔係幻聽，只係擘大咗眼發夢啫
俾鬼壓係生理上未醒而精神上醒咗
太攰時瞓就會有

我係發夢 夢到有個女人係床到搵被慢慢sip上我塊面到 但我又郁唔到
好似等受死咁
個女人係見唔到樣 但feel到係來者不善想我死咁
我搏命郁fing頭都冇用 醒左真係張被係我塊面到
超恐怖啊屌

睡眠癱瘓症姐

被壓過好多次
一開始好驚 後尾已經慣咗心諗大佬唔好阻住我瞓好嘛

張被有人性，佢想擁抱你

我今晚仲要訓架屌你老母

去日本旅行係一間私人住宅訓 第一晚都係咁

廿幾歲人淨係試過一次

喺表哥間新屋朝早仲瞓緊教
表哥要返早走咗 咁我醒一醒繼續瞓
點知畀鬼壓 場景係同一間房
個情況係我見到隻鬼壓住我胸位置
隻鬼問我信唔信佢係鬼

但因為成身郁唔到 好燥 直接勁大聲開口講
屌你老母 唔撚信！ 之後見到隻鬼一下閃去窗邊再消失
醒到郁到嗰下發現成身出哂汗

Btw 始終覺得冇鬼 只係幻覺 半醒狀態
俗稱畀鬼壓

我以前都識過成個月每晚都鬼壓床啊
夜晚一瞓落去個人已經郁唔到
不過後尾生活定時翻就少咗好多

咁我分享下我最恐怖 同差啲真係死嘅經驗啦

有一次，我起咗身
冇啦啦就諗到”究竟鬼係啲咩”
個下突然之間成個人郁唔到同埋有把女人聲係隔離尖叫
個次就係我覺得我似撞到嘢多過鬼壓床

另外，差啲死就係有次我唔覺意瞓咗
個姿勢又衰 用張被冚住自己
結果窒息窒醒咗
之後都有幾次係咁

但係鬼壓床都係有佢好玩嘅地方嘅
係可以好容易就做到出體嘅感覺
而且你個身又係可以郁下郁下
有啲似清靈夢嘅感覺
或者有啲似Inception咁
係入面嗰陣 諗嘢係好快 而都可以隨便創造物質

最難忘仲係有次係夢中夢
第一個夢碎咗
我係第二個夢入面鬼壓床

不過我覺得生活定時
少接觸為妙
啲叫聲、幻覺唔係正常人接受到